新空管系統有26秒未能顯示航班資料 當局認不符理想

民航處處長李天柱表示，新的空管系統今日下午有大約26秒時間未能顯示航班的部分資料，空管人員為保障安全，暫停處理離境航班15分鐘。
李天柱表示，據承辦商工程師初步分析，主要是航班數據處理器，自動將資料存檔時，遇到問題。
他承認表現不符理想，已要求承辦商高層來港跟進，並責成承辦商48小時內提交報告，及提出解決方案。

其實新系統係邊度技術

唔敢搭。好戇鳩

成件事好醜惡
唔知係貪平定方便利益輸送係要買
都講左得三個機場用
好喇到真係用時
明明有問題出現就死撐
到撐唔住就賴供應商
究竟而家個政府有無正常小小既人

唔知幾時出事，有事之後要補救又要係機票加付加費

搭飛機危危地